歷史一刻－－－－ps4銷量終超越3ds

上星期日本銷量，ns 25萬， ps4 5萬

要買ps4既都買曬 無得咁比

買 pro玩 vr嘛

個percentage係咩意思

家用機/手提機嘅share

3DS有模擬器唔洗買不了

Link?

citra自己爬文啦

switch仲低過叉盒

咁新，出年出pokemon就唔同講法啦

等到佢出pokemon時可能citra模擬器可以玩X Y了

switch應該計佢手提定主機好？
係咪計晒兩樣啱d

呢位清真係無改錯名

模擬器係窮人恩物

樓主要加人工了

switch重有咩大作出